抗爭運動唔可以再咁單一

佔路衝突已經成為常態，樽頸位行唔落去，所以咩都要試下，要出奇制勝，搞個地球停轉日/週/月有無得諗？

唔洗阻人返工，在全港各大型商場行行企企，漫無目的，長嘆冷氣，不消費不擾民不破壞。奴性太重，阻人同罷工行唔通，直接影響經濟效果取找罷工效果好過。